警察觉得他们有一个随时可用的哨兵站在犯罪重复受害者的家门口。 Amazon Ring如何利用家庭暴力推销门铃摄像头|郭爱玲| 2021年9月20日|MIT科技评论 
 这些哨兵与配备的系统保持联系，该系统向身体可以采取行动维持稳定的部位发出校准指令流。 压力真的可以杀死你。 这是如何。 蕾切尔·费尔特曼2021年6月30日|大众科学 
 这一临床策略依赖于受感染的个人来到哨点医院，以及有足够影响力和毅力发出警报的医疗当局。 下一次大流行已经在发生——有针对性的疾病监测可以帮助预防它| lgbtq编辑| 2021年6月7日|没有直接新闻 
 这是Kinyarwandan语对八座火山的称呼，两座活火山，六座休眠火山，它们在乌干达、卢旺达和刚果三国边界上站岗。 在东非，山地大猩猩和野生动物旅行的新范式|Henry Wismayer | 2021年4月23日|华盛顿邮报 
 托霍鲸在哪里觅食以及它们的种群如何从捕鲸中恢复非常重要，因为这个物种被认为是整个南半球气候变化的哨兵。 帮助这种适应性强的鲸鱼物种的秘密在于它的基因 
 这个名为“卫星哨兵计划”的项目旨在记录和制止针对平民的暴行。 来见见阿迈勒·阿拉姆丁，乔治·克鲁尼的妻子Lizzie Crocker, Chris Allbritton 
 克鲁尼领导着监测侵犯人权情况的卫星哨兵项目。 婚礼后:乔治·克鲁尼和阿迈勒·阿拉姆丁在威尼斯|芭比·拉扎·纳多| 2014年9月28日|每日野兽 
 他们正在看《洛迪哨兵报》、《印第安纳波利斯星报》和《密尔沃基日报》。 理查德·尼克松的真正遗产|Scott Porch | 2014年8月5日|DAILY BEAST 
 1998年，她在接受《太阳哨兵报》采访时表示:“我越想越觉得它有意义。” 《花花公子》杂志插页皇后Nina Strochlic | 2014年5月31日|DAILY BEAST 
 《x战警:逆转未来》的网络宣传显示，这个角色在2011年被哨兵杀死。 《x战警》片尾启示录解释|Rich Goldstein | 2014年5月26日|DAILY BEAST 
 Café温柔者在他的椅子上睡着了; 看门人已经走了; 只有哨兵在他的岗位上保持清醒。 看一眼欧洲|贺拉斯格里利 
 哨兵在上面唱着一首结尾曲; 它的音符随着哀号的爆炸声传到他们的耳朵里。 牧师的炉边卷3 4 |简·波特 
 哨兵靠在一棵树上，头靠在胸前，显然睡得很熟。 《欧扎克的信使》拜伦·a·邓恩 
 在岛的前方几英里处矗立着美丽的猎鹰岩，就像一个哨兵在瞭望。 一个女人的环球旅行|艾达·菲佛 
 最后，他走近一名哨兵，哨兵叫了三次“停止”，但没有反应，然后开枪打死了中尉。 菲律宾群岛，约翰·福尔曼